醫管局已跪低，收返個幾日人工就唔再追究

最尾律政司因國安追溯罷工

睇定啲 你點知淋病條臭閪幾時發癲

係就還好

等睇大公文匯追擊醫管局

聽聞好多醫生講明會反枱

要炒哂佢

因為而家武漢肺炎又爆，一靜D個仆街正苦肯定又再玩嘢。
諗清楚D，佢當醫護人員係condom

做咩呀，唔係大鑼大鼓要清算咩

合法罷工憑咩收返人工 應該告返醫管局轉頭
勞工法例死架?
違反基本法 成班管理層都係公職人員行為失當

合法罷工黎

罷工係知糧出㗎

無論醫生，護士定前線嘅PCA都唔夠人
加上又爆第4波
暫時縮下先。搞掂完第4波再清算

無糧出

港豬: 多謝林奠, 多謝國家 我地下次唔敢喇

捉罷工違反基本法呀，on9仔

屌你共產黨都信得過？

反台咪殺左你囉

講醫學知識你醫生夠警察黎咩

最後全部用國安法拘捕

跪乜鳩
等機會反枱咋
搞完教育就搞醫療啦

又語言藝術

今次唔追究“人力資源”
第四波完左就追究你“專業操守”

好撚現實

叫人罷去公立醫院

收回當日工資?
姐係出左糧根據老奴既規矩同案例
出左既糧即使手多出錯都唔可以追番
留名食花生

扣下個月人工

On9 HA

信共產黨？智障先信

姐係你唔打我10拳 但打我1拳

問題係：點解我要比人打

唔可以嫁
因為唔係下個月發生既事
所以依場戲好睇喇
如果真係出左糧既

有無案例，想知

求撚其又唔係多錢
藍屍狗嬲豬未？屌你老母記得唔好入公立呀
好撚多人有罷工 你班垃圾死係屋企好

點都好，要白紙黑字寫明 接受罷工合法行為，不會作任何形式追究

收皮啦依家又爆過想你做奴隸咋

合法罷工可以扣番糧？

缺佢老母勤

有疫情嘛
過兩個月再清算過

爆發時反枱

罷工 不等於 曠工
唔該

連放射科都敢搞
你就知班高層淨係想刷鞋，daily operation wfc

爆完物4波再炒 妓女比共產黨更可信

《僱傭條例》「僱主預支或多付給僱員的工資，可按數扣除，但不得超過僱員該工資期工資的四分之一」條文已說明扣工資原則。除非得到勞工處處長的書面批准，否則『各項扣除』的工資總額，不得超過僱員在該工資期所得工資的一半。相關法例條文：

唔知情況相唔相似

搵定後路，依家有第四波頂住，不過疫苗一普及就好危。

唔好放鬆

小心政府仲有後著

咁都叫跪 屌你老尾
因為冇咗醫護唔得渣

醫管局唔再追究

但政府會唔會用國安法拉屌員工？

咪就係
冇咗你一個醫生仔
我黨仲有千千萬萬個醫學專才輸入香港
睇撚埋個律政屍搞唔搞屎棍先啦

縱容黑護禍港

又爆緊點會夠膽炒

*DOJ enters the chat*

跪左就應該繼續搞大佢啦，襯而家有主導權，陣間完左第4波實會比人清算

太睇少777了

唔講以為而家香港人已經贏左

巴打，你睇吓外國法例，合法罷工係僱主唔洗出糧㗎

依家政府就係玩法律漏洞

死都唔認個新公會係公會

冇公會就變左真係曠工

擺明爆緊第四次武肺唔夠人用，所以扮唔清算，一完左呢round 武肺，10000000%肯肯地又出手

等疫情過後再追究？到時又玩o趙完鬆

疫情一過就會秋後算帳,除非永續疫情.

氹住你先，呢家有武肺

咁其實罷工又真係扣返果日的糧的

公立workload西、人工又唔吸引，醫護專業全世界爭住要，怕佢有毛

咁地盤佬做到一半罷工追薪金
係咪都唔會計

點解唔可以

好波，又贏政府一次

大爆發即刻縮
遲啲冇疫情又反口

lm

除非得到勞工處處長的書面批准

cls點解要扣人工
仲有 個武肺一停左 佢地一定會清算
唔會就咁算

醫護唔反了，以後一齊奶

唔撚信lo

醫護加油

幻想下好啦
香港黎架呢到 講法律？

屌佢老母
垃圾醫管局平時日日OT交更蝕鐘又唔計
日撚日蝕30-45分鐘，一年都十日假

但好快佢會鋪晒路準備大陸醫生落嚟

HA渣ga

共狗都好信
一國兩制 五十年不變 香港有雙普選

咁醫管局"唔承認"係合法罷工嘛

集體被逼走 咪去私院 或者移民走佬囉
HA引入国内党员医护人员

依家有疫情都叫做有求於你
等疫情後你冇bargaining power仲唔追究咩
要反檯就係依家啦

醫護走啦
仲留

罷工果幾日我記得法例不嬲無人工架

簡單講，醫管局走住黎屌拎尾彩

藍屍奶共派議員大公文匯一定瘋狂狙擊

支持按章工作

有野唔得架咩，做完幾個月攞番都得，d洗費都可以攞番，香港仲有野唔得？

你聽邊個講呀傻鳩 又聽聞你試下真係咁做睇下港共驚唔驚

比完錢就有證據了

本來想炒人
點知有第4波
唔炒住
完左疫情先炒

我都覺，條仆街係鐘意死咬唔放

醫管局違反基本法

咁大班人，一半唔做，HA都唔掂

冇所謂啦 還掂佢地都移民走人啦

好似係可以

睇定D 第日返案唔知佢玩邊樣

跪你老母 港共最要面 結果雖然係克扣幾個臭銅錢 但意思啫你唔係工業行動 而係政治化曠工

簡單嚟講，俾你嘅薪金係同你合約上要你做幾多嘢有關。比如你嘅職責係要今日做abc，當然你做唔晒但你有真係返工有嘗試佢一定要出糧俾你。但如果你嗰日係合法罷工，乜都無做過，即係合法地無完成abc，佢係唔需要出糧俾你，而所謂嘅合法罷工，只係話唔可以因為罷工而對你作出任何處分。如果好似上面位巴打所講嘅曠工，佢係可以炒9埋你而唔洗出嗰日人工俾你。明唔明個分別？

等遲吓又出現返零確診或者幾單確診嗰陣時又再追究過
劇本
依家等人用就梗係咁

人力資源唔跟進
但法律上會跟進

e家武漢肺炎渣wo
唔係肺炎會點
係罷真係徹底d

議員DQ咗咪又係收返人工

Ok la
算係咁

露底了

咁只係香港市民仆街

一爆就縮 垃圾醫管局

淆底獸，第四波唔敢炒，收皮啦

睇冬菇醫院條橋就知反硬枱

出多咗嘅糧，員工要俾返公司，否則員工犯法㗎

好明顯係用唔續約呢招黎分開煮死, 你perm左就當然吹你唔漲

好難一夠鐘就走 屌佢老母而家無啦啦直接扣四日糧 病返四日條氣好撚chok住

全部犯國安法

咩唔可以
梗係可以啦番過工未

醫療應該真係最後一步 用支那醫生既話 嬌生慣養香港人實走佬 有錢醫生群都好難會放開權力

唔舒服當然要請假抖下

樓上班人其實想睇乜鳩，人哋追究就話人開始清算啦，唔追究又話人咪咁天真邊可能唔追究

俾人撚左半個要知佢地pattern

收撚返你地人工後，大公文匯葛佩煩就出po批鬥你，然後醫院就以退人工做憑證告你抄你，最後一句人手唔夠有公眾安全風險，用緊急法一星期內安排五千廣東醫護接手香港醫療系統

秋後算賬，等再遇到局勢緊張時，嚇班醫護唔敢再罷工

驚佢唔清算咩，可能陸續有嚟呀

會唔會係引蛇出洞咋？

點解要睇外國例
用清朝既劍去斬明朝既官？

可以扣但告上老奴都係比番你
最後搵位炒你姐
利申：上兩個月陪個fd 上老奴處理同樣既野
contract 寫萬8出左2個月3萬幾都收唔番

HA之後一定用陰招對付曾罷工嘅員工

唔續約
無得升
安排豬頭骨崗位
諸於此類

除非得到勞工處處長的書面批准，否則『各項扣除』的工資總額，不得超過僱員在該工資期所得工資的一半

嗰幾日冇咩可能過一半

DLLM e管局

食花生咋嘛 工又唔係你罷
罷完又話我地垃圾自己番工
人地依家淨係扣糧 就話遲早實搞鳩你
最好就工就我地罷 炒又比人炒埋 咁佢地就最開心啦
同路人？得啖笑啦

利申：冇左幾日人工既rn仔

完左呢波，就即刻追究

食屎啦！憑我本事拎到嘅錢！
點解要比你扣？

係咪架

根本罷工就唔係錯

唔做初一都會做十五，只係暫時驚你班友一齊反檯啫。加緊輸入大陸醫護。

土炮醫護要開始搞移民。

葉劉何妖準備好未

去ha secret有人講
部門主管唔交名
而且一郁就唔做

因為僱傭合約其實都係同合約法有關，普通法嘅玩法英美澳紐加都係咁

愛國愛黨嘅市民梗係要番祖国就醫

帶頭投票復工果班二五仔已經變成正苦condom, 大家快d瘋狂狙擊班二五仔

都唔駛殺
冇晒醫生 病人大量死亡
到時建制派有得blame咪得囉
blame「黑暴黑醫黑護」
到時廢中廢老又會乖乖跟指示發洩
唔會對政府有民憤

信吾過

無用。。有記錄一定有手尾

Sad but True

陽謀運動2.0...

係私人市場揾到食嗰班應該好快走

Respect

但應該唔係個個主管咁撐自己部門同事

宣傳歷史
求幫置頂
正史《理大圍城文字版》

本來想清算架喇
點知又爆

巴打唔好嬲
多謝你
明白內心會好掙扎

但最大殺招，引入外勞都通過咗啦，遲啲大換血

樓上一堆階段勝利者

台面就扣人工
台底就搵黑警一個一個搞掂屈罪

總之之後事事小心，港共政權可以好陰險，唔好放鬆

告返佢轉頭啦

Ha 收.皮啦

聽你阿媽講？

第四波到就淆底

有冇錢冇所謂，其實重點都仲係ha 話果幾日係缺勤，唔係罷工，咁樣佢幾時追究都得

冇份罷工果班實笑到最後

yes

同國泰一樣等時機先追究

所以外國罷工啲工會本身係有夠基金資助比罷工嘅員工，唔係擺多一頭半個月真係會食西北風

唔撚好信呀 口講無憑
完左第四波 一樣再清算過

上訴

聽講係唔犯法 但僱主可以去小額錢債審裁處嗰啲追你
但你死口話筆錢係佢應承咗俾但依家反口 好似都吹你唔漲
有冇LAW巴絲出嚟講下

佢夠膽郁

其實疫情之前
Ha醫生護士人手都已經唔夠

大爆發先秋後咩
收返人工最正常
因為真係冇返工

咪放囉 咪又係得HA會請
窮人睇唔起私家醫院，賤命一條

醫生先難移民呀，去到英國，加拿大攞番個醫生執照慘過乜咁～～通過率唔高。

大波華上訴啦

疫情之前唔夠人手只係排幾個月咁
都係香港人受

疫情唔夠人手傳番上大陸要切腹

黨: 我大發慈悲唔同你哋計較

本身都唔夠人用，仲要爆緊武漢肺炎，夠疆咪炒晒囉

推

信個個都On9
有冇諗過係玩唔續約、釘牌？

到我地追究HA

缺勤同罷工差好遠 你俾佢落實左呢個term就返唔到轉頭

一開始大批新移民

再用商業同工程引左支那資金拎個佔有率，養班新移民同鏈住香港人春袋先

之後就教育改革（蝗語教學、國民教育）搞鳩你下一代

舖排完就政治改革支那化，政府有唔合法就改法例，阻止唔到反對聲音就人大釋法

到最後咪真正大郁成個社會，醫生律師引入支那專才，再篩選埋社畜教畜分派資源，成個香港咁就收服晒，今日無事聽日都會再黎

呢個時候要醫護仲強硬咩

而家話你缺勤 唔係罷工
兩回事黎 影響好深遠 不但間接唔認你工會 仲有藉口寫花你 同埋污名化你地趁機做逃兵

還返錢係咪即代表承認左果日曠工, 真係要睇份野點寫 !?
不如唱晒 $1 掉番比佢

你地要體諒班管理層，佢地都受到某啲方面好大壓力，鬼唔知合法罷工唔應該扣薪咩，但佢地俾更高層次權力既人物逼迫之下，做到呢個決定，已經算係咁

玩緊文字遊戲

乜鳩叫人力資源上

佢用咩理由唔認

咪on9 佢咪又係趁機搵中國醫護黎‘幫手’

收皮啦屌你

你搞到啲醫生護士移民到時承受嘅係我哋啲普通市民

講緊明顯出錯糧嗰啲，例如你人工二萬，公司過數出錯俾咗五萬，員工唔肯回返嗰三萬係犯法

你話公司應承咗但反口嗰啲，就要睇吓有無証據支持，例如合約/人証/有關記錄 之類

唔緊要，你一句收皮對我冇任何影響，但你地必須要理解呢個係客觀現實，你地有理但你地冇權冇勢，唔將你地全數炒魷，管理層已經盡左最大努力

所以一直都話，連登仔對工會嘅玩法一啲都唔熟，郁啲就嗌罷工啦。本身工會其中一個作用係保持會員因為僱主亂嚟之後有財政支援，包括例如訴訟費用同暫時幫助個會員嘅生計，好多時會員無咗份工，佢哋會擔心即時生計多過你有幾多人口講支持

一星期內搵 7000 個又唔係咁易嘅
唔好神化中國醫護

完左疫情
5年搵 7000 個就容易嘅

體諒？年頭啲嘴臉係點 呢一年又講左幾多閪野？

你接受左當缺勤
就間接接受左醫管局無視工會既回應同罷工行動

你老母係臭西都係客觀現實，接受佢

咁唔係應該係要僱主證明真係出錯而唔係送咩
但其實係犯邊條法 真心想知多啲

政府既玩法就係，你唔燒錢反對我個講法，我講既就係岩

罷工唔出糧好合理上面班兒登仔做乜鳩
比錢你返黎罷工

依家係香港

唔好忘記依家佢地係不斷想R上面通關 更加唔可以開聲要搵主子幫手
依家爆完又爆 再搞唔掂既話個鑊就係班官揹晒
呢種情況下 佢地幾唔妥醫護都要留人
所以處理罷工醫護同趁機搵強國醫護幫手 都唔呢刻最好時機 將來疫情過後就好難講

客觀而論，佢咁樣同no pay leave有咩分別
嗰陣唔係大大聲話要炒？

但唔交名點扣人工？
交完之後反口又點

香港又點？你覺得啲法官會唔睇外國案例？定你覺得喺呢件事上法官會幫罷工嘅人

呢個真

之後實有班呀豬呀狗出黎嘈咁就算，要炒晒擺工班醫護

因為告唔入？

擺到明啦 依家仲有利用價值 一陣何妖個班出嚟鳩嗡幾句 又話政府會重新考慮

擺到明到時法官都係政府既人啦 大把紅官有眼你睇

咪撚再信政府啦港豬
今日扮野唔搞大佢聽日都會炒鳩你
仲要中幾閪多次伏先識醒
港共將來所有野都係滿佈「彈性」

事實

你信佢啦屌佢老味
因為宜家又黎料先暫緩咋
好似之前話暫緩送中咁
完肺炎就見真章

唔肯歸邊俾多咕嘅人工，應該係告盜竊罪，意圖永久奪走他人財物（講緊明顯出糧搞錯嘅case, 唔係指HA呢單）

司法覆核

共產黨講嘢等同妓女話自己係處女

依家等人洗咪話扣人工，風平浪靜後就再秋後算賬

依個政府唔好盡信

唔人力資源跟進

唔等如 唔DQ 唔告

釘牌又唔係醫管局做

醫護食住上呀

講勁多
你唔想蝕錢比醫護

之後變成condom

接受無薪姐係承認當初罷工係非法到時完左疫情再清算你地都冇野好講因為你地以經接受左要記住香港法例係容許罷工，同佢打官司都唔好輕易接受

呢單嘢佢縮話回水ok就應該乘機逼佢承認工會，話係因為罷工而回水，白紙黑字保護咗所有參與工業行動嘅會員

關乜事，我係想俾你知現實係點玩

但港共俾壓力 醫委會/護士管理局 唔係無可能

講就咁講

該工資期係講緊佢月薪呀，唔係罷工果幾日

假設月薪100k，唔可以扣多過25k or 50k，而唔係講緊果幾日既1/4 或一半

個日醫公立院咪照有開到？

留名睇連醫學生都唔識嘅連登仔駁你

我意思係嗰幾日冇咩可能過月薪一半
所以唔洗有書面批准

小心慢煮

廢柴

國安法呀
罷工影響國家安全

到時交左人工 black and white 就即係話自己真罷工，唔係SL 事假 whatever

HR 唔jer 你但DOJ jer 你

咁都叫跪低？

姓范既主席唔係好撚巴閉架咩 屌你老母
成班ha高層死三代

巴打你真係好有耐性

完哂疫情後全部因違反國安法被捕

所以醫管局講都係語言偽術

而家話唔追究唔代表之後唔追究,
唔好咁安心

爆到冚港產自扮屈服
共產黨講野都好信

合法罷工都要有代價。。

肯走外國大把工作機會，留係度慢慢玩殘你都仲得

巴打讀law？
事關之前有朋友個老細出多咗5萬俾佢同事
佢同事辭咗職之後公司先發現
但佢哋問完律師意見又話好難追得返
所以好奇呢啲case可以點處理

一年後先清算，竟敢同我大政府同黃軍作對

袓國醫護全面進場！！

其實真心想問，反枱大家期待緊啲乜？
因為個字眼再罷一次？睬你都有味啦
大把人俾上司嚇一嚇，差啲想改口話無罷工

係，唔好咁老定

上面寫清楚..... 該糧期，走左冇再出糧，咁點收返

工會咪跪，跪左就無得返轉頭

所以依家唔係講扣糧
係講告唔告到/去小額..

佢自己出多左糧，硬食啦

每年都一車車嘅人去讀醫護

咁已經係秋後算帳

好明顯未

信得過，HA公立醫院出咗名長期都唔夠人

你炒人咪睇吓邊個死

醫護就擺明唔怕失業嘅

同梁游dq追返一樣，好陰毒

英國大把工，肯去老人院執屎好過係香港受班共匪奴才氣

政府野有規有矩，做咩比多你有冇approval，邊個批？
兒登大部分係學生？

炒人 死邊個？
死香港人囉

又唔係死林奠
你真係好天真

未必，但係好快會引入支那醫護，會之後先再慢慢清算

真
早排有報道已經講通關比啲人番番香港做野
支那醫護一車車就湧落黎啦

最後咪又跪 垃圾HA

都唔係講緊政府
係都要衝出嚟踩人為乜

因為炒曬就無人應對疫情咋

唔企硬未食鳩你lo

係
正child登
老實講佢淨係唔出糧比你
唔追究 都係計過哂數問過哂法律意見告唔入啦
咁都有野彈

利申 罷工醫生 果萬幾蚊豪比你

唔好意思 觀感重左

無錯，聽日大公報追擊，班獻世派又吹，之後就話未係最終決定

少番確診班撚屌又清算架啦

即係政府點都要r番d野自我感覺好d

冇理抗工應該入到，如果有人講左唔秋後就要算數或者無啦啦諗通左，總之過左去就算啦

咩無理曠工？
簽哂聲明係罷工
除非佢又人大釋法
你跟基本法係告唔到 告得入佢話之你第幾波 會咁好死放過你咩

一陣工會有回應

共狗信得過？
short hi左咩你地
家陣第4 波等人用咋
一完左就國安法拉9 哂d醫護，再放番7千隻大陸狗落黎啦

專業清算師范生等撚幾波都出唔到手 唉算撚數

原來係咁

盡快移民啦 lotr 咩都好 即走啦

冇話炒入到位姐，罷工咁要睇contract ，無批准下不履行職務要點罸，睇公司點定。

法律上之醫管局輸硬 佢先至認衰仔咋嘛， 紅底主席咁兇狠對醫護做乜唔搵阿爺釋法呀？

人大會唔會為雞毛蒜皮野釋法
咁都要釋咁佢咪好唔得閒

香港仲有法律

中共想搞鳩醫護好耐， 立法會又得手咗， 下一個專業團體一定對準醫護， 睇下之後各種手段染紅

冇所謂 cap多幾年水我都走
反正內地醫生度門遲早都開 睇下頂到幾耐only

屌，垃圾

保持警覺

等DrLee嚟

一次過炒一批
佢都頂唔順
所以收返錢先
之後再慢慢逐個清算

人地未搵齊人replace

搵齊果陣 你地員工存在罷工種子 會唔會仲俾你吸血？

共產黨邊有句真？信果個就真係儍仔

梗係啦
再炒無人做
有經驗果批又移民

唔使全部，夠多主管咁做就得啦

有能力就移民
唔走都搵定後路
清算係遲早嘅事

肯俾佢收 遲D就係佢既秋後算帳既機會
再者有本事做一早就做左喇

係咪要封關了

永遠保留追究權利
你交返人工啫係認錯

屌 咪當佢讓步得唔得
唔係缺勤呀佢老母
係罷工呀！根本一蚊都唔應該扣
醒未呀

屌 呢句好撚有feel sad

我兩個親戚做醫生都話做埋呢個月轉岀去私人做

大鳴大放
小心啲好

追得翻的

咁要搵啱空檔至得，第、五波之間。

其實好多醫生都好Q藍。

我屋苑診所個護士同我講，成間診所係得佢跟開嗰個醫生同佢呢個護士係黃。當然仲有我呢個病人。

而家疫情需要你地梗係唔追究住

罷工唔L係缺勤，唔好以為佢縮9左
仆街僱主用缺勤字眼代替罷工，剝奪日後你罷工嘅權利
懇請工會爭取到底

你慌政府唔會過橋抽板，有條咁既list 政府高層點會安心丫，時機一到，一定會郁手啦，基本盤起碼叫醫管局員工跟公務員宣誓效忠

升遷一定有影響

Cheap 到仆街

有第四波先暫時縮渣

之後再抽空算帳 咪撚傻la

當年有個烏炊村，中央講明村民要求合理，示威前事不究，村民直選選村長
結果係幾年後，九名村民被判有期徒刑2至10年，村長林祖戀被控受賄，判囚三年零一個月。
信共狗一成，唔只相目失明，直頭人生短命幾十年

怕佢有毛醫生護士會怕無工開

算係咁架啦，開哂逃生門大家好落台，批鬥都冇用，我唔番工咪請no pay

所以我先話回水可以，但應該乘勢要佢承認工會，白紙黑字簽咗承認埋嗰幾日係工業行動

到時一定會炒晒搵大陸醫護落嚟頂替

咁有邏輯問題, 工業行動點會扣人工當缺勤

要再講多次，罷工係無糧出㗎

所謂嘅合法罷工個合法2個字，係指唔可以因為工業行動作出處分。你有無糧出係同你有無做嘢有關㗎

以後無得升職

你又岩, 人工原來真係會扣